現金先係王道

唔洗晚晚無教好訓
揸住100%cash ，睇岩時勢先慢慢入貨。
現階段未跌完，
就算呢星期反彈小小，呢個月都係跌。

要走貨好走啦，最後逃生門

清完倉嗰幾日瞓到唔知醒

揸住100%cash跑嬴70%人

agree

好好訓

樓主勁，識野，大家等低位再入市

揸cash至少唔洗日日擔驚受怕

就算真係升市，
我都係贏小左錢，而唔洗輸錢，穩陣好過

最緊要唔好訓身
訓身心理壓力太大，訓又訓唔到，又會亂買賣，蝕得仲多
利伸，25% cash係股市only, 由佢擺

清左倉轉晒揸幣
琴日訓到下午先醒

都好過d人孖爆展抄底

想賺多d, 但又冇係高位止賺，一跌又諗住v彈，坐坐下要蝕住減孖我個fd係咁

唔只你fd,相信好多人都係咁

開始出現上年3月 cash is king論

sqqq撚留名

樓主唔係重貨工行？
幾時賣哂？

一早賣曬啦 都係5.幾放

全倉100% cash 打算幾時入市？
都係玩港股？

支持
樓主勁過我 今晚我又要輸錢

A 港 美 之前都有買。
暫時睇唔到轉勢，所以都係全cash

全倉巴郡晚晚都安呡

加返息咪又水退返

大戶